成場最廢係咪史達寧

連加特

好多個都好廢

不嬲都廢
帶波個姿勢似足隻跑緊嘅雞咁

淨係識撥蚊

問過連加特未

連加特仲廢

奇行種呀

呢個不嬲當佢弱智

史達寧啦 空門都唔入

入唔入谷吹水

唔啦 今年應該唔會點買

根本成堆都廢
神軒回傳王
Lin同史達寧 miss chance miss到on9
walker 送12m
馬古尼 頂波幾好 不過傳波
捷比亞打右翼衛但堆出波

史東斯唔係門前失機其實算係咁
羊 同kane

比蚊針對，今場唔計

其實比返walker做RWB咪好

史達寧算係咁，有d盤帶突破拉到d 空位
空門果下其實都未做到個射門動作
反而羊成場冇乜落底出波，出返隻左腳左閘可能會好d
邊撚個馬古尼 ?麥佳亞？

羊都好

我跟now譯 羊我覺得但求穩陣同埋同lin夾開先出
左閘我理想人選其實係貝查特

史摩寧

隻獌狗廢好多喎

覺唔覺每場較弱嘅隊踢得博同好過俾人看高一線嘅球隊？

係

Lin,250兩個笑匠